%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{开源经历}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

    %---------------------------------------------------------

    \cventry
    {opensumi是阿里与蚂蚁开发的帮助开发者快速搭建本地和云端 IDE 的框架。\href{https://github.com/opensumi/core}{https://github.com/opensumi/core}} % subtitle   
    {OpenSumi协同编辑模块} % title
    {} % Location
    {2022.07 - 2022.08} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            \item {2022年\textbf{阿里巴巴编程之夏}课题}
            \item {本次开发的模块，大致实现基本的编辑器\textbf{协同编辑}功能。}
            \item {了解到如 vscode 等编辑器 / \textbf{IDE} 所需的基本架构设计和底层技术，如依赖注入、websocket、IPC/RPC等。}
            \item {了解到完整项目中除开发的其他工作，如 CI/CD、单元测试、编码/commit 规范、团队合作沟通等。}
            \item {成为该社区的\textbf{member}，并进一步了解了\textbf{面向对象编程}在实际项目中的应用。}
        \end{cvitems}
    }

    %---------------------------------------------------------

    \cventry
    {Logseq是一个开源的，支持块级双向链接的知识管理应用。\href{https://github.com/logseq/logseq}{https://github.com/logseq/logseq}} % Subtitle
    {Logseq 活跃贡献者} % Title   
    {} % Location
    {2022.12 - 现在} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            \item {该项目主要使用\textbf{React}, Tailwind CSS, ClojureScript, JavaScript, DataScript, Electron开发。}
            \item {作为该应用的日常用户，不甘于现有体验。反馈众多bug并对其进行修复。主要涉及\textbf{编辑器，Electron}等。}
            \item {提出并实现若干功能，如支持多种格式粘贴，便利的\textbf{剪贴板数据查看工具}。}
            \item {为该项目书写E2E测试。闲时负责维护该项目的issues区。}
            \item {成为该项目的\textbf{collaborator}。提升了该应用的\textbf{用户体验}，并进一步了解了\textbf{函数式编程}在实际项目中的应用。}
        \end{cvitems}
    }

    %---------------------------------------------------------
\end{cventries}
